大家樂d飯到底比人食定比狗食？

好撚難食囉

狗